鼠年竹鼠殺到.... 【武漢肺炎】鍾南山出來，麻煩嚟了

狗年瘋狗症，豬年非洲豬瘟，鼠年…竹鼠來了
明年玄空飛星二黑病符星飛和三煞凶星飛至南方，又遇上鍾南山！
好像冥冥中自有天意......。
南方包括湖北、南（古楚國），希望天佑香港，唔好吹到來。

【武漢肺炎】鍾南山推斷病毒源頭疑為竹鼠 近年成餐桌美食

九龍觀星斗
香港睇水口
新界通山走

二黑病符及三煞都在南方....